睇嚟UFC想進軍中國市場了

Dana white 邀請大陸YouTuber 同佢拍片

再加上之前有個大陸妹贏咗 ufc title 睇嚟佢哋想食鬼國條水

Link

下一個朱克伯格

人民幣真香

3:03 Dana white: maybe we will do it in China

不個條大陸妹呢場係打得幾好，睇翻adesanya vs romero果場

入嚟中國個個食禁藥一定好好睇

咁又係
不過我冇乜睇開女子

希望武肺咪搞到Tony 打 khabib 打唔成
想tony打柒卡比